師生畸戀4年 課室內破處 小六生「被告白」遭性侵跳海亡 估地方

房思琪事件的翻版！桃園1名國小老師與學校女學生畸戀、發生性關係，女學生升上高中後，得知狼師疑追求另名學妹，心理大受傷害，甚至還出現自殘情形，輔導老師諮商時得知女學生遭性侵一事，隨即報警調查，不料女學生卻自責毀了老師人生，竟投海自盡。這名狼師事後遭解聘，檢方並將狼師依涉妨害性自主等罪嫌起訴。
桃園地檢署調查，徐姓老師（41歲）是被害女學生國小導師，他還在外開設補習班，2013年4月1日，徐在補習班內向女學生告白，並親吻、撫摸女學生，當月下旬並在補習班教室內與女學生發生性關係，徐男還幫女學生辦手機、送禮物，開始長達4年的師生戀，直到2017年2月因女學生在不再到他的補習班上課，才停止這段畸戀。
女學生升高中後，卻聽到徐師關愛另名學妹，不僅接送上下課，還送手機、邀約出遊，簡直與當時追求她的情形一模一樣，女學生覺得自己被取代，心情鬱悶，還買了《房思琪的初戀樂園》閱讀，認為自己與書中主角遭遇相同，心理大受傷害，甚至出現自殘情形。
女學生高中老師介入輔導，得知這段畸戀後告知家長，還通報教育局、家防中心、警方等相關單位介入處理。去年6月徐男經性平會調查後先被停職，女學生獲知自責毀了徐師的人生，先傳簡訊給徐師表示「對不起，我毀了你的人生……我拿命賠給你」，並於7月16日在新北市瑞芳跳海輕生死亡。
徐師接受性平會調查時，雖矢口否認與女學生有性關係，但檢警調查發現2人出遊時會牽手，徐師還幫女學生剪頭髮，女學生也會環抱徐師的腰，甚至穿徐師的褲子、外套，明顯是情侶間的互動。因此檢方根據女學生警訊時陳述、雙方互傳LINE訊息內容、女學生輔導、就醫紀錄，昨依涉嫌妨害性自主罪起訴徐師。
而徐師涉性侵女學生一事，案經性平會調查後，已在今年元月將徐師解聘，並列入不適任教育人員，同時依規定登載於不適任教育人員通報查詢系統；律師陳亮佑指出，因女學生遭性侵時未滿14歲，徐師已涉可處3至10年徒刑的準強制性交罪，另對女學生的猥褻行為，則可處6月至5年的徒刑。

返校

仲以為係新北，估撚錯

出得黎行...

送小小禮物有免費雞玩

真係要生坐十年

「對不起，我毀了你的人生……我拿命賠給你」

癡線嘅咩…………

又係台灣...

明顯蘿莉控，呢啲人閹咗先好放佢出嚟

TAIWAN NO.1

all in 新北 50萬和解

台灣就梗
不過估唔到係桃園，以為係新北

國小都屌，一定好撚緊

新北大熱

基本+1
師生+1
未成年+1
死人+1

桃園+4

到底桃園追唔追到新北嘅佳績呢